有冇人同我一樣會係泳池笑柒 d 唔洗游水既人？

見到 d 姿勢錯哂、唔識游水既人就想笑

有咩好笑
陪仔女上堂唔得？
學緊游水都俾人笑

水都唔識游唔好叫做人啦講真狗都不如

你有你笑 佢有佢游
邊個會得閒理泳池角落頭有冇陌生阿叔笑佢

我次次游水都會有靚女喺我抽筋叫救命
救完佢就會笑住咁多謝我